建議解放軍十月一匪慶當日出兵香港

十月二號